一人一個中左六合彩之後會做既事

一月3日 7000萬
中左之後我會
1.玩謝d拜金女。屌沖田杏梨
2.買大屋 靚車。
3.投資 錢搵錢。

搬去公司隔離住，方便返工

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

將3個月代通知金用一蚊繳付

乜黎？辭工？

買架靚車翻工

搭的士返工

辭職要3個月通知，一係就賠3個月

日日搭的士返放工

Btw, 認真嘅話應該會去個旅行，返嚟再搞投資，之後un un 腳做自己想做嘅嘢

食麥當勞加大

移民

仲番工？好熱愛份工？車

乜工黎 3個月通知。一個月我都覺得多

有大志

買樓
投資

有錢去邊到住都一樣啦。
始終喺香港住慣唔想走，最多咪出國住番一排

咁柒

去日本耕田

無人想日日瘋狂屌女？

豪裝間公屋自住
買私樓放租

有得屌 你屌唔屌？ 咁撚正都話柒？又有身材

梗係屌 但有更好選擇
沖田杏梨成個人妖噉

買樓，買好多車

返工

政府工好似係咁

比一半屋企人
留一半比自己同另一半點用都好

中三個字
明天準備上班

我會make Hong Kong great again

邊個呀。我幫你屌下 睇下得唔得

請老闆食飯&搬去公司隔離住

靠你啦 巴打

我會比錢人幫我排隊買McDonald

Call me baby

再買六合彩

係市區買樓

利申：住大西北，番工來回要3個半鐘

你個名

睇下有幾錢，如果有5千萬以上我會拎4千萬做投資，1千萬拎黎旅遊，短期內唔返香港個隻

有d人 一生中幾次 唔知係咩狗屎運

Nursing?

捐錢

環遊世界

捐比老闆 希望佢賞識
之後加我人工
換iphone 4S
即刻上Stream買75折game
唔洗下下等5折先捨得買

杉原杏璃飛佢幾條街啦

移民
讀書
買樓
比錢屋企
無了

佢都好正

到時幫你屌埋

打電話請假，第二朝打電話登記拎錢

借錢俾老闆，收佢h息

拍片

食M記加多個蘋果批